知唔知餐廳入面，咩野最咸濕？

men 鳥

7/10分

以為豉油

係排骨

呢個好地道，我比100分